情感問題討論專區

放下你嘅感情問題
讓毒撚給你專業意見

你早兩日先問完人溝女技巧咋喎
掂唔掂㗎

重視一個朋友
但對方唔重視我既重視
係咪應該let go?

經過咁多位巴打嘅教學
我已經由新手變成Dickson專家

朋友係一世！唔需要let go

如果佢block左我呢

你做咗d咩要佢block你呀
朋友之間好少block

咁就真係let go
你早講佢block你呀嘛傻瓜嚟

一匹布咁長
既然block左 我地係咪已經唔係朋友

喂大佬
一匹布咁長都起碼比我望吓匹布絲做定棉做吖

多謝你
其實我都係想人鬧醒我

我真係好想當佢一世朋友
但算啦 我連資格都冇

複雜到痴線 同埋佢諗野好難明

對方男定女呀
諗d嘢有幾難明呀

係女性朋友？

女仔
可能年齡既分冶啦 我真係唔撚明

法國只有女性朋友先會咁麻煩

你會介意就應該唔係當佢女性朋友咁簡單啦
同埋我覺得你似做咗d pk嘢

雖然正路都係分手
不過我想俾少少意見佢哋
先再分手

你諗多左 真係當朋友

如果有 我都想知我做左咩pk野

巴打從實招來

你肯定講d唔講d
我就真係未試過有女仔普通朋友blk我
Even ex

仲有無人入嚟攞Dickson專家意見？

真係唔知點講 好多件事環環相扣
不過原因唔係因為我做左咩對佢唔住既事

好奇如果一個男仔因為無feel提出分手 分手過一排會唔掛住個女仔